【中國式悲劇】廣州水浸17歲少年過馬路疑觸電倒斃 母接警方電話一度以為是騙子

廣州多處水浸 17歲少年過馬路疑觸電倒斃

受強雷雨雲團影響，廣州遭受連續數十小時的大暴雨，造成多地出現水浸，一名男子在廣州機場路上觸電後倒在水中。

事發在昨日（8日）下午，網上微博消息指，一名17歲少年於白雲區南雲西街靠近機場路路口，橫過斑馬線時倒地。接報後，三元里街道、三元里派出所、供電及醫療部門立即到場，封鎖現場疏散圍觀群眾搶救。

廣州白雲區委宣傳部官方微博轉發了該微博。對於觸電昏倒的說法，三元里街道辦事處一名工作人員告訴澎湃新聞，目前男子倒地原因不明，並稱人已經救不過來。

當晚9點30分，參與搶救死亡男子的廣州中興運動損傷專科醫院王姓醫生指，男子暈倒地點就在醫院後門，距離醫院150米左右的地方，有熱心路人去醫院喊人搶救後，該院院長和醫生第一時間衝去急救。他和同事從下午5時多開始搶救該男子，搶救持續了整整3個小時。男子只有17歲，其母最初接獲警方電話時，一度還以為是騙子。

悲哀既垃圾國家....真係得支那先有

個院長衝出黎攞光環

救又話，唔救又話

個急症室電話係3字頭，個師奶以為係詐騙電話，急症室打咗17次都唔聽 ，到第18次先知佢老公做手術。

香港個單好白痴
一次唔聽，兩次唔聽，第三四次點都會動搖聽掛

支那式笑話

你遲啲搭高鐵沙中線就知啦

支那式黑色幽默

大灣區